---
title: 'Paartherapie'
discription:
date: 2021-11-01
menu:
summary: '
Die meisten Menschen leben in einer Zweierbeziehung,
 daher ist diese intensive direkte Beziehung auch das Feld,
  in dem alle unsere Einstellungen, Beschränkungen und Wünsche am deutlichsten werden.'
categories: [one]
tags: [two,three,four]
image:
draft: false
featured: true
weight: 5
weight_front:
weight_print:
intro_image:
intro_image_absolute: false
intro_image_hide_on_mobile: true
---

# Was ist Paartherapie

Die Paartherapie hilft Ihnen dabei, festgefahrene Kommunikationsmuster zu unterbrechen.
Ich unterstütze Sie in einen Dialog zu kommen und den Teufelskreis aus Streit, Distanz oder
Sprachlosigkeit zu beenden. Beide Partner:innen haben die Möglichkeit, ihre eigene Sichtweise
darzustellen. Gemeinsam werden alte Verhaltensweisen und Verletzungen bearbeitet.
Alte Wunden können heilen.
